/* 
  Localizable.strings
  Geo

  Created by Иван Алексеев on 29/06/2019.
  Copyright © 2019 NETTRASH. All rights reserved.
*/
"Weather unavailable"="天气数据没有";
"Geocode unavailable"=" 地理定位没有";
"%🏔 (Everest)"="%🏔 (珠穆朗玛峰)";
"%🏔 (Everest) GPS"="%🏔 (珠穆朗玛峰 GPS/ГЛОНАСС)";
"%.4f kPa %.4f mm Hg %.4f atm"="%.4f kPa %.4f mm Hg %.4f atm";
"%.0fm according to the barometer"="%.0fm 晴雨表表明";
"%.6f longitude"="%.6f 经度";
"%.6f latitude"="%.6f ​纬​度";
"%.0fm according to the GPS/GLONASS"="%.0fm ​卫​星表明";
"Altitude"="​高";
"Location"="方位";
"Pressure"="压力";
"Weather"="天气";
"Other"="其​他";
"Local"="ru_RU";
"Temperature %.1f C"="​气​温 %.1f C";
"Humidity %i %%"="湿度 %i %%";
"Visibility %i m"="可见度 %i m";
"Wind speed %.1f m/s"="快慢冈 %.1f m/s";
"Location"="方位";
"The lack of access to the location makes some of the functions of the application unusable"="如果地理定位没有, 有些功能不起作用。 允许访问隐私设置中的位置数据。";
"Continue"="继续";
"NETTRASH.Geo"="GEO";
"Graph"="日程表";
"Average"="平​均";
"Altitude (Bar)"="高 (晴雨表) m";
"Pressure kPa"="压力 kPa";
"Everest"="珠穆朗玛峰 %";
"Map"="地图";
"Cancel"="取消";
"Add marker"="添加地标";
"Add marker title"="创建标签";
"Add marker message"="输入标签的名称和当前的指标将被保存在其中。";
"Add marker placeholder"="纪念标签";
"MarkName"="标记";
"Error"="错误";
"Marker name is empty"="必须指定地标名称。 在保存地标名称之前填写地标名称。";
"Marker details"="马克";
"%.0fm"="%.0fm";
